澳門阮同學 最近仲有無望住習總張相打J?

習爺爺隻手
屌你老母澳門狗洗腦洗到

睇佢個表情好明顯係做戲㗎喇

佢擺明玩膠你地又信

傻尻樣

聽講會提名奥斯卡最佳外語

小學生 邊有咁好戲

但佢最後兩句好曲
真係唔好睇少而家d𡃁仔

仲有個講咩一同習總握手就溫暖晒成個身, 聽到毛管棟